點解東張西望條女可以有男朋友

而男朋友又唔交易佢玩交友
有仔就知足啦好嗎